# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-05-25 00:31-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-02 18:28+0200\n"
"Last-Translator: lite <litekok@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.5\n"

#. TRANS: "name" option from activity.info file
#: game.py:189 path.py:30
msgid "Paths"
msgstr "修路"

#. TRANS: "summary" option from activity.info file
#. TRANS: "description" option from activity.info file
msgid "multi-player pattern matching game"
msgstr "多玩家图案匹配游戏"

#: PathsActivity.py:117
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#: PathsActivity.py:124
msgid "Start a new game."
msgstr "开始新游戏"

#: PathsActivity.py:128
msgid "Play with the robot."
msgstr "和机器人玩"

#: PathsActivity.py:137
msgid "Turn complete"
msgstr "转动完成"

#: PathsActivity.py:143
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: PathsActivity.py:145 PathsActivity.py:239 game.py:187 game.py:500
msgid "Score: "
msgstr "得分："

#: PathsActivity.py:297
msgid "Start a new game once everyone has joined."
msgstr "每个人都加入后马上开始新游戏。"

#: PathsActivity.py:306
msgid "Only the sharer can start a new game."
msgstr "只有分享者可以开始新游戏。"

#: PathsActivity.py:309
msgid "The robot is disabled when sharing."
msgstr "分享时机器人被禁用。"

#: PathsActivity.py:372
msgid "has joined."
msgstr "已加入。"

#: PathsActivity.py:442
msgid "take a turn."
msgstr "下一回合。"

#: game.py:204
msgid "Click after taking your turn."
msgstr "开始你回合，请点击。"

#: game.py:205
msgid "It is your turn."
msgstr "轮到你的回合了。"

#: game.py:217 game.py:488
msgid "Game over"
msgstr "游戏结束"

#: game.py:240
msgid "There are errors—it is still your turn."
msgstr "有错误，仍然是你操作。"

#: game.py:262
msgid "You took your turn."
msgstr "开始你的回合。"

#: game.py:265
msgid "robot"
msgstr "机器人"

#: game.py:295
msgid "Wait your turn."
msgstr "等待你的回合。"

#: game.py:296
msgid "Waiting for"
msgstr "等待"

#: game.py:561
msgid "Nowhere to play."
msgstr "没有空余地方。"

#: game.py:580
msgid "Robot unable to play"
msgstr "机器人不能玩。"

#: path.py:31
msgid "Move tiles to make a path."
msgstr "移动方块，把道路连通。"
